<?xml version='1.0' encoding='utf-8' standalone='yes' ?>
<map>
    <string name="posts">[{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Zakharov Roman, AN-34&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Добрый вечер, коллеги! :-)\nЯ прикинул по датам репетиций на сентябрь, и предлагаю вот какой вариант:\n28.08, 05.09, 13.09, 18.09, 21.09, 25.09, 29.09.&quot;,&quot;id&quot;:8,&quot;likedByMe&quot;:true,&quot;likes&quot;:1,&quot;published&quot;:&quot;06 November, 21:54&quot;,&quot;shares&quot;:1,&quot;views&quot;:0},{&quot;attachments&quot;:[{&quot;attachment&quot;:&quot;https://www.youtube.com/watch?v\u003dNGoITotysLc&quot;,&quot;id&quot;:0,&quot;preview&quot;:2131165352}],&quot;author&quot;:&quot;Проект Гитарин&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Гитарин - проект Виталия Каменюченко и Евгения Соколова, который появился в 2011 году на YouTube как обучающий канал для начинающих гитаристов. Со временем Гитарин трансформировался в творческую единицу с авторским материалом.&quot;,&quot;id&quot;:7,&quot;likedByMe&quot;:true,&quot;likes&quot;:74,&quot;published&quot;:&quot;04 ноября в 14:44&quot;,&quot;shares&quot;:25,&quot;views&quot;:78},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Системный администратор — специалист, который отвечает за стабильное и безотказное функционирование IT-инфраструктуры, занимается настройкой сетей, мониторингом, следит за безопасностью данных, а также проводит инвентаризацию и обновление программного обеспечения компании. Курс даст углубленные знания и подготовит вас к работе: обучитесь системному администрированию на практике, получите возможность найти работу уже во время обучения, будете знать больше, чем нужно работодателям, изучите современные инструменты для работы с инфраструктурой, получите углубленные знания основ администрирования Linux, откроете новые возможности с помощью английского языка.&quot;,&quot;id&quot;:6,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:9,&quot;published&quot;:&quot;19 октября в 13:27&quot;,&quot;shares&quot;:5,&quot;views&quot;:7},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Android — самая популярная мобильная платформа. Android-разработчики востребованы всё больше: согласно Statcounter, Android занимает больше 70% рынка мобильных устройств, и число пользователей во всём мире растёт каждый год. За время курса вы создадите полноценное приложение под Android — социальную сеть формата LinkedIn с размещением постов, информацией о профессиональных связях, местах работы и чекинах. Такой проект позволит вам применить разные возможности Kotlin, включая работу с серверной частью и локальной базой данных, с камерой смартфона и его GPS-модулем.&quot;,&quot;id&quot;:5,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:21,&quot;published&quot;:&quot;03 сентября в 10:16&quot;,&quot;shares&quot;:7,&quot;views&quot;:23},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Тестировщик следит за качеством программного продукта — проверяет, насколько реальное поведение программы соответствует ожиданиям. Спрос на тестировщиков очень высок — каждая команда разработки стремится выпускать качественный продукт без багов. Эта профессия может стать первой ступенью вашей карьеры в IT-проекте или основным делом.&quot;,&quot;id&quot;:4,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:50,&quot;published&quot;:&quot;22 августа в 17:35&quot;,&quot;shares&quot;:12,&quot;views&quot;:41},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Java-разработчик. На java работают сайты, CRM-системы, Android-приложения, игры, программы для умных домов и ракет, так как это кроссплатформенный язык программирования. Программисты занимаются созданием таких продуктов, как Tesla, Minecraft, IntelliJ, Deutsche Bank, Barclays и миллионов других. Java-разработчики проектируют и реализуют логику работы приложения.&quot;,&quot;id&quot;:3,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:59,&quot;published&quot;:&quot;17 июля в 12:57&quot;,&quot;shares&quot;:19,&quot;views&quot;:44},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;iOS-разработчик. Всё больше компаний создают приложения для iOS. Средняя зарплата IOS‑разработчика выше, чем у других мобильных разработчиков. Конкуренция в этом направлении ниже, так как меньше приложений и разработчиков в этой сфере. Вам потребуется меньше года, чтобы получить  навыки для старта карьеры. За 1,5 года junior-специалист может стать middle.&quot;,&quot;id&quot;:2,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:77,&quot;published&quot;:&quot;29 июня в 19:22&quot;,&quot;shares&quot;:34,&quot;views&quot;:64},{&quot;attachments&quot;:[],&quot;author&quot;:&quot;Нетология. Университет интернет-профессий будущего&quot;,&quot;content&quot;:&quot;Привет, это новая Нетология! Когда-то Нетология начиналась с интенсивов по онлайн-маркетингу. Затем появились курсы по дизайну, разработке, аналитике и управлению. Мы растём сами и помогаем расти студентам: от новичков до уверенных профессионалов. Но самое важное остаётся с нами: мы верим, что в каждом уже есть сила, которая заставляет хотеть больше, целиться выше, бежать быстрее. Наша миссия — помочь встать на путь роста и начать цепочку перемен → http://netolo.gy/fyb&quot;,&quot;id&quot;:1,&quot;likedByMe&quot;:false,&quot;likes&quot;:100,&quot;published&quot;:&quot;21 мая в 18:36&quot;,&quot;shares&quot;:52,&quot;views&quot;:118}]</string>
</map>
